[新手][免費占卜][雷諾曼] 煩憂盡在此處留

啱啱接觸左第2種占卜既牌 想同大家玩下
功力尚淺 還望大家高抬貴手

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好半年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

不定時清case
盡幫大家
精神撐唔住就會棄Po 有緣再見

嗚謝: 眠寶大師 Red大師

名:熙
我同女朋友現時關係

你的名字: yan
問題:同男朋友2月左右嗌過一次大交
關係比以前差左好多
而家感受到佢對我冷淡左
好似冇咁愛 對我少左關心
唔想我咁癡身 佢想要返私人空間
加上佢成日都唔會講佢諗咩
我又驚問佢會煩
搞到我而家冇咩安全感
我想同佢繼續行落去
我想知佢想點
我可以做d咩改善關係

唔該大師

貓貓
未來三個月內同男朋友感情會唔會升溫
矛盾會解開？

Kai
分左手一排
係番埋一齊好無
Thx

Name: B
想知佢點睇我

名: R
想知道同鐘意既人有無機
尼半年內

你的名字: 欣
問題: 最近識咗個男仔 想知有冇機會發展？

你的名字：me
問題：感情上半年內會唔會有咩特別？

名: sc
問題: in緊果2份工會唔會有offer？

唔該哂你

名: 呀毛
問題: 同男朋友既關係 佢點諗我

Thanks

你的名字: 竣
問題: 同ex分開左3個幾月,我仲有無機會打動佢再一齊返

名: c
問題: 我有feel既嗰個男仔對我有冇feel或者我地有冇機會一齊
感謝樓主

名：ying
問：同男朋友一齊左一年，應唔應該為左佢放棄去exchange?（目前仲好鍾意佢，不過三日一小吵）

飛
黎緊下半年有幾個政府工既考試，大大小小唔同性質，會唔會可以全部pass拎到offer?
Thank you!

Angela
同Ex有無機會一齊返或者佢點諗我？
Thx！

名：彼得
問題：樓主點解咁靚仔

名字: 穎
問題: 點樣會令自己容易遇到啱嘅人/拍到拖？

你的名字: 禮
問題:未來半年同女朋友

關係

幫推

華
問題:最近屋企受奸人所害,應該點處理好?

你的名字: 蔚
問題: 仲有無機會同前男友復合 ？大家都愛對方 因經常嗌交價值觀不同而分開

名：Fung
問題： 報左Master, 但仲未有interview, 想問收我既機會有幾大？

名:爾
問題: 鐘意左佢好多年 冇一齊過 中途大家都有唔同嘅另一半 到依加我都仲係好鐘意佢 想知佢對我諗法係咩

Thank you

yan
最近同另一半發展唔太順利，想知黎緊會點？會唔會分手？仲有無機會可以行落去？
thanks

輕輕一推

好撚難 唔識講
每個case都輕輕開塔羅望多眼

樓主都唔係男 但會靚仔

試下開record

識唔識人可以換條新天線俾我

難d wo cfu

難道真的要把自己砍掉重練
下世再玩阿卡西

名: 文
問題: 男朋友點睇我地段關係？

利申 絲 非gay

謝謝樓主

樓主係我初戀
想要樓主相pm me

你走

有機會係我會聽咗身邊朋友嘅建議，對自己作出改善再復合嘅
不過宜家諗復合都只係我一廂情願嘅諗法，唔知佢想唔想復合。我諗如果我地大家都冇進一步行動就會就咁算數好多謝大師幫我占卜

我想要樓主相
Pmed

屌你彼德玩到冇野好玩

Send咗 裸照唔好亂po

名：LN
同喜歡嘅人有無機會？

朋友 你係咪last day high大左

失業就佢不嬲都係冇份正職既
有返pt 依排冇返
新歡以我所知應該冇wo

有意慾？有冇話可以點做

名:MY（絲）
想知我同男朋友既關係係咪已經冇任何特別？
game over？

名字：N
問題：大師，同喜歡嘅對象互相表咗白半個月左右，佢再三同我講佢係鍾意我嘅，但都未有一齊，到底我地有無機會發展為情侶？

大師求下你幫幫我我就嚟畀佢搞到痴線

名：ching

同男朋友嘅關係 同 可以點改善

Thx🙇🏻‍♀️

名：Tung
問題：同ex因爲好大件事意見不合鬧交散左，佢而加對我係咩感覺？仲鍾唔鍾意我？未來有冇機會係番埋一齊？

唔好意思我就係個女仔
但我無別戀
講得岩 個男仔 正是過份左 我覺得
唔明點打動

格式
你的名字: Fung
問題: 同男朋友分左手一段時間，想問復合機會大嗎？

抽牌 佢話試下送啲野俾對方

調番轉架原來
咁做番朋友好無

果時唔知邊個男邊個女麻你個名又藍字咪當住巴打先
你地既性格係咪都比較相近
做唔做得番朋友 我又覺得機會有啲細 有啲難

對唔住 6月應該偏平淡 啱啱發現解錯

sor
都唔係 相反 都幾相對 喜好會比較似

david
想問黎緊會唔會有新戀情

名字: Vincent
問題: 8大會唔會收我，定係要讀top up
thx

名：WY
問題：我有份目標職業，已經Final in完，想問最後我會唔會可以成功做到呢個職業定還是仍需努力下次再戰

感謝你

咁對唔住 愛莫能助了

冇
祝你好運 工作順利

牌點出 我點講ja

我覺得會既 但係過程會比較辛苦 雖然你似捱到

過程會比較辛苦係指面試階段定入班操果陣？

名：文仔
問題：同EX分左手半年，黎緊半年內有無機會同佢有返聯絡，有返交流？
Thanks you sooo much!!

問題係會唔會有offer
入班操應該係已經有offer先可以入班操
咁姐係牌會想指面試

因為見到話辛苦同捱 以為誤會左

唔緊要 加油阿
俾啲信心自己啦

名：清少
問題：有冇機會同前度復合
多謝大師

多謝你

夠了 謝過先

求解答
Jul
同男朋友啱啱分咗手，佢話已經唔愛我，到底我仲會唔會有機會可以同返佢一齊？

Positive and energetic

你地多唔多俾人傳有野咁
就咁睇似慢慢會係埋一齊

名字：J
問題： 同M有無機會成為情侶？

名字：蘭
問題：最近參加咗活動 認識咗一位男仔
我單方面想同佢做朋友 之後發展情侶關係
但佢似乎對我有避忌 我係咪已經無機會發展？
Sorry for 1999 感謝樓主義務幫忙

名：Y
想知道同我鍾意嗰個男仔有冇可能一齊

機會唔係冇 只係其中一個比較收埋自己 不妨約多啲出黎 了解多啲大家

機會比較細 暫時睇唔到有轉機既月份
不過我對7月有少少唔肯定 你可以留意一下
加油阿巴打

名：振
想問黎緊呢半年有冇機會入到政府工？
Thanks

係咪其中一方曳曳阿?
我見到既未來關係會係 你地會繼續扮冇野咁一齊住先既
表面平淡安穩既 但係就不再2人 變3人關係咁

感覺好似機會不大
懷疑其中一方要離開 去第個地方長時間逗留

你的名字: Pui
問題: 想知未來半年出唔出到pool?

M.Y
絲
同男朋友感情不穩定
想問下同佢會點 係咪佢呃緊我🙇🏻‍♀️

名：Rex ,男
問題：想問同而家個女朋友結唔結到婚？
唔該哂

第1個冇 琴日有

名：ChunNy
問題：半年內會唔會有新既合適對象
半年內感情運
唔該哂

唔洗再留喇 我冇時間開牌練牌喇
多謝支持啦
有緣再見

各位有緣街上見